點解個個以為葡萄牙食硬伊朗？

如果呀 賤種朗 仲好似上場咁踢實輸硬比班isis
等睇排榜尾出局

佢而家有4分無論輸幾多都唔會榜尾

有你王大師加持想唔食硬都唔得

多謝王騎燈我朗
真係不愧為連登第一朗迷

又燈

為左wc 開始忍唔住現型了

樓主連登第一迷朗

支持王生終極大反cup！

有你講一講更加信心買葡萄牙贏啦

屌 洗唔洗人地出完個 點解個個以為阿根廷食硬尼日利亞？
你就即刻開個po燈

過2日先開post啦，唔洗咁緊張

王蛇又想死多次？

樓豬係專業朗迷 由季初燈到依家

C>E
所以C朗贏緊

賽前出晒新聞紙要狗頭閘
你估賤種朗唔驚驚咩

邊有爸爸唔睇住個仔？

歐國盃冠軍對垃圾隊睇住黎食la

咪撚燈伊朗啦屌你老母
為正義而戰的人必定勝過為金錢而戰的人

第一朗迷

連燈心戰王

屌你燈夠未

撐美斯 撐王騎